垃圾港鐵

青衣又壞車
太子朝早無啦啦飛左一架車.,變相5分鐘一班
成堆人係晒月台逼到痴線